大家最想咩野game出續篇

應該比較多人知既
Monster farm
所有戀愛game：心跳回憶，LOVE PLUS,秋之回憶，Dream Club之類

呢隻比較少人識，九條一馬（絕體絕命公司）整既
ポンコツ浪漫大活劇バンピートロット
前irem出既野好多都想佢繼續出

No man sky

C&C3

神作不解釋

應援團

BB識野

sleeping dog
好少GAME係香港做背景

太閣立志傳
鬼武者

點睇都係HL3

LTD

PS3隻EOE

L4D至岩

間公司執左

東亰ザナドゥ

做到鬼五馬六， 周街紅燈籠

不了， 你話GTA 下集做香港就狗衝

莎木 等左十幾年

洛克人exe

crysis

竟然仲有人識

鬼武者

我講個d有兩款都超過十年無新作啦喎

肯出落去呢世唔反老任

LF2

Shadow hearts

巫師4

Prototype

Nexus: The Jupiter Incident
Star Wolves 3

呢類game應該無咩人識

出crysis 4既話唔知會係咩畫質呢
可惜Crytek已經關閉曬所有工作室

mgs 等小島整好再出

超兄貴

續作 No man buy

Half life

C&C3到今年都啱啱好十年

Westwood 班人整果隻grey goo
都唔係咁好玩
已經無乜期望

電腦果隻魔戒 中土戰爭rts

Armored Core

呢隻都係勁正

魔獸爭霸4？

只係希望C&C有個好D嘅結局

竟然有同好；

最糟好似愈出愈鳩

（不過講係咁講，Exe 1-6，Gp ，4.5;流星洛克人都有玩）

D&D4打街機

bf 2142

Devil May Cry唔要鬼佬MK

莎木，一定係莎木

Power stone，日日連線打

夢幻模擬戰

天誅

我們的太陽

cod modern warfare系列

Last of us 2 , 快撚d 出

bloodborne

powerstone超正，不過我係dreamcast玩多，幾個fd一齊打，嘈到拆天

rainbow six new Vegas 3

Portal

成吉思汗

睇撚住啦！

但間公司好似執柒左⋯⋯

left 4 dead

Evil within

熱血系列

ds話系列終結，希望bb出2

寵物小精靈
精靈寶可夢

patapon
DQ不思議のダンジョン
勇者別囂張

竟然重有人講亞媽call

新呢幾代幾左超級系

呢個好似有機
B社話過有興趣出續集

Zone of enders

Saturn 既shining force系列，故事架構龐大，系統出色，之後既game都好少做到咁既質素

洛克人exe , zero

白粟